無車返屋企梗係要入機場！

平時太夜返屋企無車
我會搭機鐵/ 機場巴士入機場
再由機場搭巴士出返去

唔一定下下都要等保母接

推

pish

Push

唔好文宣同賽後檢討住, 啲狗搜捕緊義士未安全呀

定索性喺嗰邊瞓算，嗰邊咁多遊客，班警渣應該唔敢亂嚟

又好似係WO

犬車扮家長⚠⚠⚠
UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

真定假呀？

唱K

開房傾心事劈酒都好架